海港城最新通告 撚已含

誠哥屌打唔乾淨

最後都係要屈服於強權之下
而架死剩IFC咁濟

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

西九龍中心

IFC 新鴻基，恒地同MTR 其實都含左架啦

咁你個場閪撚硬都似。
咁大個場，真係捉衣因咁走
多人起黎，D野爛哂就笑死了

海港城正式玩完
全球最大毒氣室內場

琴日食飯 坐對面枱個個哥哥響海港城做保安
佢話零大陸人

又多個商場玩 好野

咁就要入去守吓法啦

Ifc其真未必
始終港交所唔會亂黎
開唔到市邊個咩

鋪頭裡面食得著得既唔洗旨意賣到出去

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

仲唔入去？？

咁如果班狗唔係（依法）執法呢？係咪都唔入得？

班狗夠膽咪入商場, 到時落單俾人打到仆街

當PP流架？

含都不特止，連春袋都奶埋，驚死黑警會嬲9佢，仲要伸埋條脷入屎眼
屌你老母海港城你真係好撚肉酸

仲有PP

好肉酸

成個海港城咁大慢慢玩

九倉不嬲都唔係企我地個邊

入去避下

換過角度諗
D狗入黎仲好玩, 好似上次沙田咁

真心建議引到係海港城放彈

同場加映 招聘十四億護旗手

做咩要「」

只要我哋人多
入商場對我哋有利

PP含了？

【依法執法】

任何人者係大家都有份，唔差啊，去幫襯下先

PP

室內射TG，成個場就變Chernobyl
唔好呀，旅遊業無喇

比popo入商場，到啲搞到啲名牌全部tg要報消，係室內用布袋彈亂射，唔知有幾多野會爛。
血洗商場後大陸人亦唔再夠膽去，香港人又去圍，唔使開鋪搵錢。
咪放popoo入去囉，後果自負啦。

海港城嚟講，你睇連卡佛果邊全部係購物蝗就知。

要避難記住要走入去

即係叫人同狗入個場一齊玩下咁話?

海港城夠爽快！好欣賞！咁就多個煙燻豬場

果然係支那人嘅商場

入面咁多名牌鋪 真係諗起都刺激

歡迎任何人

好呀，支持警隊入去舉行催淚彈巡遊！

後果自負！後果自負！

正常本地人點可能不停買奢侈品，咪要靠班天龍人

海港城專做大陸人生意，唔意外

差唔多好打定張護旗手商店list

你咪放班差佬入黎
你比商戶屌姐

吊你老母。射兩粒TG你就知味道
係時候 summer hours

咁係時候要去行下街

入去行街消費警察

想講連卡佛啲保安全部都係撐警察嘅廢老

係時候去海港城同新城市行街

海港城夠晒大玩捉依因

戇鳩鳩取消試玩試食試買

光復廣東道

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

玻璃心，一句唔爽就唔去，變左一個海港，無撚咗成個海港城！

正路啦做得保安唔係黑警退休就係冇撚腦既廢老

813，誠哥未出聲呀

而家全部場都要出呢啲聲明，唔知真係發生果陣，會唔會真係放黑警入去呢

集思廣益

其實都冇乜邊個商場唔含撚 中共比咁大壓力

你哋講到人哋唔識落閘咁款

估到啦

今晚想去海港城行街食飯睇海景
仲可以睇埋幻彩詠香江

出左

誠 哥 表 態 對 大 陸 輿 論 造 成 好 大 影 響 ！ ！ ！

唔知啦我係員工今日先收到內部email

DKLM 肉酸到呢....

一吹雞全部歸隊

係時候去shopping

李嘉誠：黃台之瓜，何堪再摘

其實會唔會係林奠暗𠻺底比著數啲地產商

一人計短
二人計長
三人行 必有我師
四人popo例行記者會

佢見你示威個勢弱左，即刻就牆頭草左。

真係暴動
大家都知要去邊個場

近排都想換返個LV

垃圾

上次林鄭應該屌到啲地產佬開花

幫海港城成個場佈滿過期tg粉，等班大陸人陪我地一齊吸

佢地明知個場咁搞會爛晒個喎，對於咁緊張啲錢嘅地產商，呢舖真係大犧牲

海港城入面有好多連名都唔識讀既鋪頭,可以入去問下個店員

OK，收到

佢見支共表達咗唔會抄佢咪開始放肆返

拎完港紙又要入番銀行換美金?

818遊行完又多個好去處

提醒黑警唔好亂咁來

根本係敵人啦，日日做咁多強國人生意，佢會幫香港人咩？

紅磡/ 黃埔過TST都幾遠下, 要行成20-30分鐘
大家聽日千萬唔好去海港城!!!

海港城無可厚非，因為畢竟做中國人生意

商場入面係告唔到非法集結。

支持入海港城

上次話入去行街，跟住海港城聲明，所以取消左，話都冇咁快就轉軑，個feel完全係俾你fake左。

如果唔係政府租個海運碼頭比你 你會咁富貴 含撚啦

唔好屌住 依法執法可以指要有搜令先入得

仲要奶曬d屎積
再話大王d屎好好食 仲有冇

示威者來了我帶路

正想講
小心俾人踢落電梯

成個太古都跪咗啦

係咪曲線挑釁示威者入海港城開戰

而家個個場都跪低㗎啦，你好想有人搞你公司咩

推佢先

push

亮點

支持警察入海港城嚴正執法 放催淚彈！

有新場玩喇

又可以1個人去海港城啦

佢入ifc應該中產同有錢佬出黎暴動都似
利申以前喺度ifc返過外資公司，個度啲收入真係難以想像
搞ifc個損失大到你唔信

推

點解要強調依法執法
而家你話差佬唔依法呀？

西九早兩晚先落閘來

等警察入去放下煙俾班中國人試下味

有無想一齊去消費下

唔好睇少ifc
Ifc真心唔敢搞
佢隔離有真 美國人俱樂部

九倉跪低左？？？
有冇手足去時代睇下有冇呢張memo？

海港城 tg 放題

琴日去左轉尖沙咀 由海港城一路行到中港城
大部份舖頭都冇人入去
廣東道9成藥房藥妝名店拍烏繩 真係一個客都冇 成班莎莎阿嬸企門口 藥房佬靜到可以係舖面開幾圍麻雀
屌你 吸啖氣都清新D

重有4季酒店都係隔離

到時唔小心打爆左金鋪既玻璃，唔見左幾件金器時
邊個負責好?

歡迎警察係海港城唔好留情 盡放室內TG

咦 咁係咪可以搞番happy hour

咪又係示威者
熱烈歡迎黑警進場爆竊

篇公告有聲
o雪o雪聲

後果自負

而家係咪都射, 你唔BLOCK佢地入黎, 勇武都唔洗出動, 淨係搵人帶頭盔口罩係商場行街, 班狗又係咁射

今日多個地方玩

咁講搞到我好想去

以後唔入去消費

dllm海港城, 希望你d玻璃爆9曬

window shopping already

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

第一點係屌緊黑警唔撚依法wo

引號引住依法執法係咩意思

找換店！

股票⋯係電子交易？

皮具就最吸味嘅

入去放tg

萬一有狗入去放煙 都唔知要洗幾耐冷氣

炸下啲蝗
佢老味

你有人入左港交所
佢都要由頭睇哂有冇野比人偷左之類
電腦未必開到

上次去食飯 真係成個場都無乜蝗 好正

海港城去年度表現理想，貢獻集團收入63%，全年零售銷售額按年增加24%至超過370億元，佔全港零售銷售總額7.7%。

每關1日，銷售就少1億幾

差佬入去放tg

依家 police = Law

咁要去門口燒衣拜神了 班管理層鬼上身

其實篇野好曲線
依法呢兩隻字 好似私人地方要拎搜令先可以進入 先叫依法

等清算

毒龍鑽

仲唔快啲入去射催淚彈
人地話比你射呀

咁遲先跪 算有良心
要搞都搞返新城市

搞撚硬

有晒CCTV都可以老屈示威者

海港城催淚彈放題，真係過癮

一個海港，只有一個海港城

明明塊玻璃係popo打爆
你知啦，拎住支炮邊個夠popo威
到時會唔會拎堆金器當磚咁掟？

佢係咪即係想成為下一個室內war game場?

下次帶個戰場去海港城

法律=黑警演繹

就算成隊衝晒入去，商場含，唔提告，跟本無法律後果

Summer happy hour

屈服喺林鄭淫威下

歡迎popo黎海港城開tg party
等強國友親身體會下香港-City of Tear Gas 獨有既歡迎儀式

講到咁 擺明挑機

認真mode: 除左新城市之外
邊有商場想帶班恐怖分子入黎，隨時失控放蛋開槍，影響商戶+顧客，繼而影響租值聲譽

最理想做法係完全分隔開2邊
所以亦可解讀為：叫班恐怖分子依法拎搜查令先執法

Summer happy mall

佢既意思係「 屌 你地點搞 我都好撚多生意 怕揀你班仆街入黎搞亂我個場咩 我有班popo同黑社會照住 夠薑咪黎搞我 睇下邊個死」

含到雪雪聲

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

警察就係法
警察拉人就係依法辦事

真，海港城幾啱打游擊

手足們繼續努力，冇大陸人黎香港呢間垃圾商場自然收皮

千祈唔好玩到出海運碼頭

IFC唔比警察入

因為係頂級物業
一堆大公司基地
成堆鬼佬，甚至有錢強國人都係度返工

一陣間放左警察入去
成個場大混戰
亂射催淚彈，搞到有人流血或者有人死

佢地會好撚麻煩

話就話果個時間是夜晚
射左幾粒催淚彈 個場都有排搞

要珍惜 零大陸人的日子

提一提佢都係九倉架

第一仆街商場真係

從來無對佢有任何期望

咪係 仲有人話篇野鬼
唔乾淨紅撚到鬼

警黑勾結咁嚴重都只屈居得九
你話黑警死全家係咪抵啊

入左TG個場唔駛要㗎喇

TG Harbour City

支持警察依法辦事依句曲到圓

其實由6月尾開始靜
7月都仲有小量客
但都好靜
一踏入8月簡直人間煉獄

利申:海港城濕鳩sales

任何人必須依法辦事 呢句可圈可點

達哥都無可厚非

歡迎入indoor tg🤡 即刻無人敢買。
睇下執法大 vs $$$$$收入大？

入去火tg放題?

入去玩，海港城睇下你班客會點屌到你屎忽開花

新增戰場

又多個Happy Hour
唔好以為避到一次就可以避埋第二次先得架

再唔係黑警發神經喺廣東道開TG睇你九倉屌唔屌柒佢?

正 執法個陣其實爆下玻璃窗都係好正常

垃圾場

屌

第時有咩示威都起海港城附近進行

海港城主要做大陸人生意 係要跪架啦

港交所在交易廣場， 但server 在工業村，金管局在ifc.

其實港交所個位收左皮都可以開到市既 全部用電子交易

好事黎嘅

咁就要睇下個場可以容納幾多個popo
要幾多清潔工幫手洗洗d化學劑喇

日日廣東道快閃TG咪冇生意

認真搞佢海港城一次
更唔會有人去

識人係海港城做野靜左好多 少左好多大陸人 表示開心

之前仲救你一命
依家來求死

實含啦，一陣話你搞港獨，自由痕唔去變死場真係蝕以億計

場內可以任試82年 la tear

唔係九倉咩

海港城之前有出通告未比黑警入?

港交所響交易廣場

全民棄交差餉先有用，等佢哋呢兩個月講爆曬數吖哪?
落地獄啦班死仆街!!!

有海港城店主問我張通告邊到黎， 佢都冇見到

自己參透
警察「依法執法」
lawful execution of duties by the Police

警察唔法依進入商場, 就係違法

九倉=會德豐=時代廣場，海港城，荷理活廣場etc

d名牌野滲哂tg毒物
仲會唔會咁值錢?

由一開頭就已經信唔過啦
8月8個happy hours又俾佢過到
真係on99

今朝內部email出左

講得好

IFC可以企得硬係因為中環係金融區

唔係早排先話唔比狗入架咩

尖東閃燈藥房多過便利店，間間拍烏蠅，唔係609之後嘅事。

含到爆哂d白汁出黎啦
我懷疑最近好多企業都收到極大政治壓力

擺明上次出告示fake哂成班人唔好去試玩試食啦 過左咪當全部人係condom仔囉

呢篇新聞稿同大公文匯一樣咁核凸，大公司嘅手筆都咁差。

說好的「依法」？

太危險，以後唔去。

香城online新場景

好波呀，你要read between the lines 呀

早兩日先行完， 唔係冇但少左好多

咁佢𠵱㗎係違法執法，你又畀佢入去？

咁popo要快啲入去掉幾個tg

第一城，加海港城 正

已經減晒消費, 同大家共渡時艱, 有閒錢都唔買野

講開又講
最近行街買野
發覺好多sales都好憎d示威者
有d仲要二哥前二哥後 鄧sir前鄧sir 後

攪到我一蚊都唔想洗

之前貼嗰張，唔歡迎狗隻內進嘅告示冇咗！ 畀林柒照完肺就跪低！

今日喺海港城， 七點差不多全部鋪頭閂曬門！
商場提早九點鐘閂門，但係冇廣播

畀出唔畀入，入去要登記身份證，入商場要登記身份證！ 原因係咩，兄弟明白啦！！

門口看更話呢個門可出唔畀入
，兜咗個圈入到去，行去同一個門口，入面嘅保安話呢個門封咗唔畀出！

個保安乜都話唔知，擰歪面唔想理我哋，非常厭惡我哋， 迫於無奈， 畀咗個電話號碼叫我哋投訴打呢個 21188660

打去投訴保安部， 問點解會有咁嘅安排，答唔到， 問佢邊個搭到，你上司係邊個， 佢答依家呢度我最大， 質問完一輪，乜都答唔到。
然後射波話呢個係管業處安排，保安只係執行指示， 問佢攞管業處電話，佢畀咗另外一個差唔多一樣嘅電話號碼我 21188666，

一打去問呢度係咪管業處，佢話係 ， 質完佢一論答唔到，最後話佢係保安部， 佢話記低曬我哋嘅問題，聽日會有人覆返我哋， 開頭話係九倉管理層，後來變成客戶服務部！！

屌你老母，咁大個海港城，同條戰線隔老連咁遠，驚撚到咁樣？

最火係話畀出唔畀入，即係擺明唔歡迎示威者啦！
仆街到入商場消費，要登記身份證？ 要嚟交畀黑警呀 ？我真係大開眼界， 聞所未聞呀，屌你老母！！

官商黑警勾結！！

唔使畀面「海港城」，入商場要登記身份證！！我屌你老母！

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

佢咁講就已經代表佢怕示威者入去
大家更應該去海港城玩鳩佢

軍政府依家d狗惡到仆街

海港城商舖計turnover rent（固定租金或者銷售額一成以上，較高為準），個個月都要報銷售數字比海港城業主。
生意好咗佢不知幾開心。

呢個場真係污煙漳氣
又有護旗手 過去又有大媽跳老舞
冇蛋食都唔會再行

咁更加要入海港城啦
睇下示威者定催淚彈造成的破壞大

屌 大陸狗商場 死返大灣區開啦

如果人多果時一齊入，佢阻得幾多個？
不如直接關門啦，入商場唔登記身份證又唔犯法

有無人知海港城有無「公共空間」部分？有就佢無權唔俾人入

好心你條懵柒就咪撚再玩法律啦,你以為自己好醒?
軍政府做乜都唔會有懲罰呀

連保護自己都唔撚識

佢含狗撚我地咪係後面屌佢屎眼囉

太好了
可以去海港城 瘋狂 試衫, 試嘢

全民海港城賞月

..

將harbour變做毒氣室

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

Push

啲通風系統 皮草手袋索哂tg

係來就快 快啲來釋放我出來幫手

海港城仲可以穿去海洋 連卡佛各個高檔消費區

大家唔係唔去海港城行街呀？

上面話零
真係哇眾取寵

人地括住依法執法喎
成段嘢講緊如果差佬跟足程序, 以往商場唔會阻止警犬入內
即係有人報案有需要, 而商場就唔會阻止呢d case, 但你案又冇人報, 就話要入去私人地方拉人, 呢d就唔係依法喎

推爆佢

好呀入去捉人啦,最好放埋TG

如果TG...D袋,,,,,,,

tg味 限量版手袋

推爆佢，最撚多自由痕，幫作止痕

去幫佢止痕，自由痕

等佢地自由含啦

同餐廳啲人一樣
人格低賤咪要做呢啲工

咁中意含狗撚，推爆佢

咁咪齊齊入商場睇下會發生咩事

邊個試過紅公仔過馬路，都唔好去海港城啦，因為你唔係守法嘅人

又多個場 和理非

試衫 試用唔犯法啦掛

海港城嗰5枝國旗掛番未？
海港城帶頭反14億護旗手？

入黎推推國際文宣戰

花木蘭話818黎維園同我地挑機

安全過機場

因為唔做生意,佢地少左佣金最少幾千蚊

快閃海港城
貼滿海報

睇下無左自由行, 佢係唔係食屎

大把名店 幾百萬錶都有
一間警棍打到一地都係 爛晒

睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

海港城8月8號出過下面呢個通告。奸商即係奸商。

旅發局 話大陸遊行暴跌70萬

仲玻璃過機場，要海城寧為玉碎不作瓦全！

呢啲咪叫自作孽不可活

係時候去廣東道

唔乾淨仲諗住鼓吹拋棄義士做condom?
食屎啦仲想既往不咎，五大訴求缺一不可

大埔超級城

垃圾商場

Dear sirs

As a regular and a long-term customer of Harbor City, I feel disappointed at the announcement in which you stated that you are welcome the police to enter the mall. I am now officially lodge a complaint against such brutal remarks and your mall has put the life of customers at risk.

From numerous evidence, the police fired tear gas in enclosed areas almost on a daily basis. In Sham Shui Po, they even fired an empty street with no protesters on 14/8. Most of the citizens were exposed to the tear gas for long and had distressing symptoms including lacrimation, eye pain, blepharospasm, a burning sensation in the throat and nose, increased nasal secretions, chest tightness, sneezing, coughing and retching.

Your mall is definitely turns a bind eye to the health and safety of citizens.

I now demand an explanation from you; or otherwise, we will never visit your mall again.

Regards
xxx

立法會無壽終正寢呢樣野

推到佢仆街！

又唔洗去

去 一定要去

後果自負
唔洗講咁多

太古廣場呢

我都話海港城邊會咁好死，其實而家已經少左d 大陸人黎，而家仲要出份咁既聲明

歡迎大家黎海港城涼冷氣

香港特別版呀
你識條鐵咩

垃圾吳光正
睇你海港城今年搵少幾多

光復海港城

[突發][無良商店]海港城三樓某韓系品牌無理解僱義士!!!!!!
罷買無良店!!!!!!!!!!咁對義士

仆街雪雪聲，有聲有畫面

有冇諗過喺商場嘅曬水系統好有用

唔洗驚架
齊齊去海港城購物囉
睇下啲大陸人仲點買

Herme d 皮high哂催淚彈

咁大家一齊去商場行吓睇吓有乜心水野囉

堅，真係冇乜大陸人，超少生意，不過一d 都唔介意

sales表示多撚謝晒你呀海港城 大家多d黎行街呀下 但唔好買野呀！！！！

我果頭既sales反而冇屌9啲示威者喎 落閘即去幫手

海港城星期六日最旺，最多內地客！

攬炒囉

聽晚去?

海港城班保安頭咪又係退休狗

Ifc一年收50億租

時代廣場都係，九倉同新鴻基一樣仆街

發夢話好似喺最多貴嘢嘅區域放就最好

組團入去休息行街

［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

快組團行街街啦

la tear

打商場戰係最撚好
仲要有遊客

幾時一齊入去坐地下?

Hermes HKTG Limited Edition
大劉會唔會入番個

咁今晚去行下海港城

華為香港總Office
都喺海港城樓上

香城 online game 新地圖

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

順手拎幾隻都似
依家黑警大晒

識玩梗係玩正門二樓個層勁多錶行

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

各位同事：
暴力令人恐慌，沉默只會引來更多暴力。反暴力是普世價值觀，我們不應害怕站出來維護這普世觀，真假「和理非」反暴力是自我良心。
香港近日的情況令人十分憂慮。市民日常生活受到莫大影響，甚至人身安全亦受威脅。在此非常時期，反暴力，求治安，求安定是現在的最大訴求。

宣揚｢反暴力，救香港」。 一項名為「拒絕攬炒，齊救香港」大集會將於明天(八月十七日)下午五時至六時半在添馬公園舉行，本人是發起人之一，集團主席吳宗權丶吳天海亦會出席。
有意出席的同事，可一起出席，希望香港盡快走出陰霾，重見陽光。
出席與否由同事100%自行決定，純粹出於有同感和自願，絕不勉強。
內部發起人:

九龍倉集團原主席吳光正

之前搵咗個星期六去
極少人 仲要冇大陸人
真係好撚爽

唔好話咩搞海港城冇用

仆街商場 出賣港人

811

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

引狗去海港城

夜訪海港城

歡迎朋友們黎海港城涼冷氣
跟住行去天星搭船去中環遮打

一定有用！

推到佢含撚！

我地就去海港城玩番轉

正路

好！

文宣兄弟 做野

咁多名店名牌貨，引黑警放彈咁毒

大家幾時去?

只要海港城一出彈，即刻可以收皮

等文宣巴打出手

咁要入去比佢地D 大商鋪食一次TEAR GAS

可以食飽飽

個到有示威衝突就自然會立即收市
同埋ifc 好多鬼佬返工

所有地產上次同林鄭開完會，跟住全部商場都屈服曬啦，連明星都一個一個屈服，中共廢物

似撚緊狗多d wo
"想入黎呀？ 跟程序去申請啦popo"

試下咪知

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

離地商場 全部名店 唔做基層生意
大陸遊客係主要大客仔

ok 入去射毒氣攬炒

內部EMAIL?

唔係指啲鋪頭落閘，係指商場正門落閘唔比人出入

係時候去海港城行街了

其實仲開的商場好勇，因為一話暴動，保險唔會賠。

零消費@海港城
每人起碼試20件衫、20對鞋、詢問 sales 200條題目。累了坐在地上野餐、捉棋、煲劇。又可以玩捉和散步。

支持去海港城
罷買

支持去海港城

下星期 仲唔係你？

啱呀

佢叫人走添

誠哥話你地要路走就入黎打, 有咩錢銀野佢揹得起

推呀

快D黎搞海港城 唔想番工呀....

聽日紅土之後?

823

擺明就係挑釁啦你要死，唔比你死咩

823?

好期待喎

千祈唔好跑上停車場
好多靚車

啲手袋有獨特香港催淚煙味道
買手信必去

海港城

不要對IFC存在幻想，佢哋要保護嘅從來唔係黑衫，而只係富人。問下自己一年內係IFC洗咗幾多錢？我自己有炒iPhone果年就洗唔少，今年好似買過一個M記餐。住白加道、種植道、白建時道、司徒拔道、干德道、淺水灣、赤柱、大潭... 呢班真‧富人係極少／從不係新城市消費嘅，莫講深水埗鴨記

所以攬炒要攬富人／遊客，機場無得頂，有機會要處理得好d

星期五放工時間

推到九倉仆街

九倉同會德豐員工全部同我入黎!!!!!!

再俾強國人買走

星期六日好，有班蝗客做肉盾

曲線幫手驅蝗

守法來訪

到時地下果層化妝品染晒tg真係搵鬼用落塊臉度
行入啲名牌手袋又吸晒tg味
全部報銷得popo ho ball

係驚你搞到班大鱷
嗰到啲公司富可敵國

海港城 我黎嘆冷氣

咁都要跪

事實證明商場捉迷藏黑警受傷機率大大增加

其實海港城除左遊客
仲有好多寫字樓
你地千奇唔好阻到人番工呀
由其星期一至五

海港城極有代表性，絕對適合搵一日集體shopping（window ），快快組團，請參考D&G事件

更加要守法入去守法出黎
屌你老母

海港城除左返工，基本上都冇香港人😂佢冇轉殘體字已經可以收warning

你唔俾黑警入，仲可以保住個場，而家咁樣，咪攬炒囉。

利申，海港城返工

果然係因為8月8有巴絲組織海港城涼冷氣行動先貼張memo出嚟扮撐，一無事就跪低

8月8日想搞架，但係因為佢即刻貼張memo話唔會畀警察入內執法，所以就取消咋

8/23 D&G呈獻：海港城警民同樂日，同場加演多個表演環節

出發去海港城😎

海港城拒警於門外：秩序良好既示威者塞爆商場 舖頭做唔到生意
海港城放警入外：TG放題 毒氣室 冷氣食肆化妝品食晒
唔知邊條路大鑊d呢？

都話大集團一定含喇

好，揀個吉日，宜星期六日，果日最好冇其他活動，重點去海港

全港歸邊大行動

狗倉內部通告吳光正叫人聽日去添馬 on99

今日有個媽媽同事提議，成班人一齊入去坐係地下，坐爆佢個場，話啲大陸都係咁坐，冇理由佢地坐得我地唔坐得

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

唔係話冇，不過少左勁多，上頭話營業額唔夠開始cut人
利申喺海港城做而家日日都好輕鬆

太古都跪左了.
太古廣場睇來都兇多吉少了.

我都係海運巴打

最好趕走晒班支那仔

依家明明暑假8月但仲靜過4 5月個陣
少左勁多人行 少左大陸人 返工個陣冇咁勞氣

又解開一個新場景

垃圾Fancl 個office 係海港城
老闆撐送中之餘
仲製造白色恐怖抽秤5/8 罷工嘅人

佢話歡迎警方依法執法無問題wo
大前提係商場要有報警佢地先有得依法入黎
佢張野都有寫如果有人報警先唔阻差辦公
兩件事無衝突啊

求下你地唔好阻我返工

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

新地圖

推 做多啲文宣

國泰比人強姦完，都唔好意思搞到pp

狗城！垃圾！8.8放生佢真係大錯特錯！
推8.18 8.23！

推推推 8.23

放工時間？
唔知佢地係咪24小時開

sales 10am-10pm

九倉吳光正架

今日好似有份去撐警集會

海港城成下一個新城市

海港城樓上仲有大量Office，當中不乏專做大陸人生意嘅保險公司... 3樓又有Citysuper 同大量食肆
如果PoPo喺海港城放TG真係後果不堪設想！如果一個唔該定性埋係暴動直頭保險都唔包....

正

支持

tui!

吳光正離場時被問到是否受到中央壓力而出席，他說，「無人畀到壓力我」，稱暴力是自由的敵人，普世觀都是「反暴力」，故他支持「反暴力」。他說，見到老人在機場被欺凌，「70幾歲的人都不被放過」，他也70多歲，在香港生活多年都未見過，他有感觸，所以他出來發聲。他說，暴力好恐怖、驚人，沉默會引致更多暴力。至於政府應怎樣做，他沒有回應。

發財，發更多嘅財。
跪底，不斷跪底。
指鹿為馬，不斷指鹿為馬。
香港地產精英喎。
我認為值得尊重同學習。

笑左

Fui

Tui

okok
入去玩

無所謂啊 照走入去行商場
你吹啊?咪入黎射催淚彈咯
人多真係爛野唔係意外

我最驚有人係海港城附近射 tear gas, 但唔小心將 tear gas放左入海港城